訓唔著嘅你地一齊入嚟討論下香港Hiphop

有冇聽開邊啲rapper或者邊首歌推薦本人近期十分respect Smob新血 勁lit

仲有呢首 勁正

Novel Fergus

A# minor

大仙都正

Heyo 萬歲

佢真係有料！宜家～偏要～～

行得好前 respect嘅

鍾意owen 同minor

八掛一下，點解JB 要 diss 何啟華？

Spongemob

Bmw

佢柒掛唔係Jb我都唔知邊撚個何啟華

佢把聲好正大愛勁推佢嗰首一呼一吸

flow同詞都玩得好好

Ow！

有冇人會睇1031 show 有KZ

txmiyama jap boy
佢啲英文好勁

佢係個跳舞比賽DISS JB 話佢撈RAP撈唔掂 返黎跳舞

咁又真係抵佢俾人串
JB 都叫撈唔掂